點解肥絲大隻唔改曬所有post?

次次見佢只係改有錯嘅post,但係未見過改全對嘅post
咁對全對嘅巴打好唔公平

究竟你可以有幾得閒

7投

點解唔係B+